各位2020 fresh grad嘅不如入黎吹下水

大家講下自己咩major
apply 咗咩工
目標係想做咩

我Civil 今年grad
只係apply左唔同grad E
未有offer
不過就算有都唔係好想行scheme
好迷網

it得個12k offer

諗住考aco

2020 stats undergrad
三月入左英國保誠u grad package
暫時平均 150k 一個月

政府aco?
未見請人wor
同埋咁就做一世

可唔可以講多d?

其實入行都係因為要幫屋企人打理啲免稅年金

咁開始準備同見客我諗係一二月嘅事

三月稅務年度完 入左去之後主要做稅務減免嘅計劃 咁就叫儲左啲客

真係要講都幾長篇 有興趣可以tg我傾
tg: nakagawasensei

預左有人話冇圖冇真相 附上三月人工

IT 20K offer

唔grad啦要defer

財富管理師

咁份工都幾好咁bor

係咩黎

正呀 我發達搵夠 益下大家

Fg唔好發夢啦，150k應該係萬中無一嘅例子

50k 都偷笑啦

只係想安安穩穩搵份工慢慢升職姐

aa囉

保險狗借糧都夠膽貼上黎，比150k你跑唔夠數要嘔番出黎

個package 得20k係financing 我一個月跑夠半年數

我都想有得借

等你貼糧單

我fg未開始番 不過offer個base係你兩倍以上
如果保險個個月150k我諗ibd班人都可以辭工跟你搵食

睇你咩客路姐
你啲客搵四五萬唔通佢會買到一個月皮幾嘅life單/saving咩
當你嘅圈子係咁嘅人 要個個月150k有幾難

Btw出到去唔好笑保險狗借糧借150k喇 笑大人把口呀

巴打都仲未grad就搵到條大水喉 果然成功需父幹

Ching上黎搵下線就虛心少少啦
係個個月150k洗上黎留tg呃鳩fg加入你團隊咩
做private bank都未必有咁多一個月反而你第一年做agent得？

留tg個下已經笑左出聲

擺明傳銷狗黎

搵到有少少悶
分D比大家一齊搵

點解會用到呃呢個字呢

咁事實上係做到 我亦真係做左兩個月
First year commission 平均120k
Allowance 每個月20k
內部每個月營銷比賽 20k
都仲未計每年bonus 三十幾%

一開始已經講到明「暫時」平均150k

唔好用曬我做例子，係香港斬一半甚至斬到1/4 fg嘅offer都算係咁啦下話

做Sales屋企有背景搵十幾萬一個月有咩出奇
父幹冇野好討論

一早話連燈同行時空黎

外面嘅人： 買張term life 一個月唔夠一百蚊有事賠一百萬好抵

連燈： 保險狗呃人

呢度個個覺得自己條命唔值一球仲有乜討論空間

其實你靠屋企可以低調返D
搞彎晒個post

只可以話貧窮限制了想像力

自己assume左我啲單係屋企人買

靠屋企 = d單係屋企人?
即係你d客全冇人識你家族任何一個成員，或者係屋企人直接／間接俾錢你去同人social識返黎既?

ACCT major
6月grad 準備做狗

邊間

唔好再覆啲極端例子啦

AA 電芯黎

Firm~

幾撚醒喎 做得一個月就話平均150k一個月
冇浪費到你個stat undergrad
仲要醒到拎屋企人錢送畀人 自己抽水

考aco你預下年先收offer

有請team ?

做左兩個月

知唔知咩叫deferred annuity 政府監管有得扣稅果隻

每人最多買六萬 扣一萬稅 定你一萬稅都唔使交

要有幾多屋企人先買到十幾萬commission

QDAP同你父幹有咩關係
Deferred annuity我諗讀過business/commerce都知係咩
咁都有得拋書包
我真係未見過月入15萬咁得閒上連燈同人嘈

真 屋企人/自己有事時如果有買保險
個心會安定少少

每個月幾百 千幾 承擔到係冇問題

但真係好憎班保險狗係度日日讚自己搵幾多錢，當中仲有啲擺明呃人呃番黎